法唔法國由蕊娓好煩膠

把聲難聽，擺脫唔到陣亞視除
套套劇 bi le ba la 煩撚到
樣又衰

我屌。咁嘎豬西都有粉絲